Access String
=============

Строка доступа к функции
------------------------
Access string – Это строка (условный путь) с помощью которой можно узнать есть ли у пользователя право на произведение определенного действия в системе.

Это базовое понятие распределение прав между пользователями (ролями) тесно связанно с понятием Access Entity. 

Пример строки может быть таким `user.management.show`.

 Данный пример запрашивает разрешение на «показ» с функции «управления» модуля «пользователи» То есть вначале указывается название модуля, потом название сущности, потом действие сущности.
Поскольку каждый модуль должен иметь набор сущностей доступа, он их и должен знать, и если мы используем, например модуль user то возникает вопрос, зачем же нам использовать первым октетом строки названием модуля? Ответ очень прост, в случае если нам потребуется проверить доступ к внешнему модулю, нам уже это не удастся сделать, что ограничивает нас в свободе привязки модуля к другому модулю.
